邱騰華：今次事件不涉外交問題，特府是運用《基本法》下經貿範疇，以及作為獨立關稅區的相關權力

邱騰華指，港美關係並非單單是跟某一政府，或某一個人有關。他認為，無論美國大選的結果如何，有關的問題要有所處理。他又稱，今次事件不涉外交問題，港府是運用《基本法》下經貿範疇，以及作為獨立關稅區的相關權力，按機制以解決貿易爭端。

https://www.hk01 .com/社會新聞/542418

即係搞港獨啦

死甲由！

唔好兜喇，中國製好撚失禮你咩，大國品牌呀

國安熱線幾號，想舉報

舉報呢條港獨分子邱騰華

運用基本法權利
好撚大官威喎
真係唔撚怪得以前大清被列強禁住屌

真係戇鳩仔黎，以為自己乜水

面係人哋俾，架係自己扔

好唔開心，十四億中國人正喜慶香港同胞進一步回歸母親懷抱，丘漢奸竟然搞分裂

搞港獨 死甲由

邱騰華指，港美關係並非單單是跟某一政府，或某一個人有關。他認為，無論美國大選的結果如何，有關的問題要有所處理。他又稱，今次事件不涉外交問題，香港政府是運用《基本法》下經貿範疇，以及作為獨立關稅區的相關權力，按機制以解決貿易爭端。

按照我睇咗幾十次《李桂華的思考藝術》嘅功力 明顯睇得出邱騰華喺度公然鼓吹港獨意圖分裂国家領士完整

搬夠龍門未

國安特警拉人啦

幾時有舉報熱線
腐乳華而家係咪搞港獨